几个月后，胡佛称马丁·路德·金为“全国最臭名昭著的骗子”。 接受六月节与抵制在学校讨论种族主义完全一致|Philip Bump | 2021年6月17日|华盛顿邮报 
 在这里，大象的鼻孔没有扩张，而是深深地吸气来吸收食物。 新发现的帮助大象吸大量水的技巧希德·帕金斯，2021年6月3日，科学新闻 
 在Twitter和LinkedIn上趾高气扬，吹嘘ROAS已经不够了，因为像Facebook这样的公司将不再能够像过去那样获取客户数据。 “每个人都有一个Facebook代理”:随着客户数据变得越来越稀缺，绩效营销人员面临着后果|卡尔·格思里·韦斯曼|021年4月1日|Digiday 
 胡佛今年25岁，她在堪萨斯城长大，婴儿时期就住在这里。 堪萨斯城报纸发出警告，头版空白。梅丽尔·科恩菲尔德，2021年3月26日 
 胡佛还没有计算超级碗广告的具体数字，但马丁经纪公司的执行团队已经注意到，鉴于疫情，预算至少增加了20%。 “一切都是分阶段完成的”:Covid-19如何影响DoorDash的第一个超级碗广告|Kimeko McCoy |021年1月28日b| Digiday 
 我们生活在一个j·埃德加·胡佛传记片先于马丁·路德·金传记片的世界。 艾娃·杜威内谈《塞尔玛》，索尼种族主义邮件，创造金球奖历史|Marlow Stern | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 这就是那个时代的偏执狂，在麦卡锡的推波助澜下，在胡佛的怂恿下。 我看到核末日坐在我的桌子|克莱夫·欧文| 2014年11月10日|每日野兽 
 j·埃德加·胡佛(J. Edgar Hoover)的电影先于马丁·路德·金(MLK)的电影存在的世界，对我来说是完全奇怪的。 David Oyelowo谈在好莱坞扮演马丁·路德·金，埃博拉恐惧和种族|Marlow Stern | 2014年10月15日|DAILY BEAST 
 两年后，堪萨斯州通过投票给富兰克林·罗斯福并重新选举麦吉尔，帮助柯蒂斯和胡佛下台。 帕特·罗伯茨在堪萨斯的《失落》? Jeff Greenfield | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 后来，白宫从麦金利到西奥多·罗斯福到塔夫脱，又从哈丁到柯立芝到胡佛。 揭秘政治神话:第三届任期的魅力|杰夫·格林菲尔德| 2014年8月24日|每日野兽 
 具有赫伯特·胡佛(Herbert Hoover)烙印的人已经表明，公共事务中非常需要受过科学训练的人。 工程中的机遇|查尔斯·m·霍顿 
 然而，年轻的胡佛在大学里要解决的第一个问题是如何支付他的生活费。 今日英雄|玛丽·r·帕克曼 
 一个在大学里认识胡佛的人说，你想到胡佛的第一件事是，他有一个自由的灵魂，觉得自己是自由的。 今日英雄|玛丽·r·帕克曼 
 嗯，胡佛先生有些犹豫地回答说，你知道这不是一件特别容易的工作。 今日英雄|玛丽·r·帕克曼 
 “这些东西我都弄好了，”胡佛插嘴说，“除了蒸汽船，我现在都弄好了。” 今日英雄|玛丽·r·帕克曼